電話唔夠一年就壞左，應該買部新定拎去整？

買部新
拎去整

Microsoft Lumia 650

2千蚊
跌一跌就壞

窮撚一個

個磚型介面好用
仲好有型

我都有部1320

扔左佢啦垃圾